文宣組係咪癲架 由銅鑼灣一路貼到灣仔都未完

彩印好貴的 手足好波

真心講句：辛苦哂！

琴日見到 連馬路都貼埋真心佩服
又彩印好捨得
多謝手足

支持

洗唔洗咁dum本

要比多啲人睇到
10月1號熄燈嘅時候
係去Twitter
#LIHKG101

快啲幫手share

洗唔洗資助下印刷費